個個都掛住 Angela，冇人記得小花勇奪美洲盃季軍

係咪要秒秒都提住先叫記得？

基本啦

你開埋e d 傻西post好好笑嗎？

唔開傻西 post 開咩好

樓主老人痴呆要成日提住